有條仔成日叫你介紹女係做乜鳩

發覺同個男性朋友傾偈
郁啲就要你介紹你啲女性朋友比佢識
然後成日都講無女呀 無人比佢約 聖誕點算咁
想問啲仔成日咁講係咩心態
利申佢知我對佢有意思架喎

當你工具人呀 就係知你對佢有好感唔會托佢手踭

你個名

因為覺得你d frd正過你

樂觀咁諗
想你主動溝佢

講撚左成年 我都無比到人選佢但佢依然未放棄

正唔正

唔洗咁悲觀既 可能佢係試探緊你 想睇你反應

你問返佢有無仔介紹

咁你唔同佢講 你咪識左我囉 咁

睇黎佢唔中意肥妹

正常既都

溝過啦我咪溝左成年 條友依然係咁

想溝你

人哋想屌女唔想同你搞Gay囉

佢條撚屌死毒撚黎

你介紹自己俾佢

睇左成年啦喎 嬲又嬲過 sad又sad過 仲有咩好試探

你可以死心了

佢想你自我介紹

雖然想係事實 但事實上並唔係

yyy

當左我係仔

你估佢唔知我諗咩咩

純粹係覺得唔洗句句都講女呀嘛 尤其知我對佢有意思 係都要令我sad ge

貼下自己身材上來望下
睇下可唔可以幫到你
如襯衫, 打辦
有時豬扒識打辦都可以變刁嬋架

佢知你對佢有意思都咁做就姐係對你冇興趣啦
Move on啦呢位絲

咁toxic嘅關係仲有咩值得留戀睇字都覺得同咁嘅人連做朋友都唔值

你唔問番佢 依家我襯你唔起咩
梗有原因既

其實係

以前會以為人哋想試探自己

經驗多之後，先發現其實人哋對你無咪興趣，頂多只係想tease下你

咪酸

明知你鍾意佢都叫你介紹女=婉拒緊你
點知暗示咗成年你都未get

Block左個條契弟啦

屌試過有個死毒撚一見有女仔fd就叫即刻介紹俾佢，當哂d女人係雞咁,呢啲毒撚真係唔死都冇用

咁你仲衰過工具人，佢純粹想玩鳩你

真 一定係叫緊你收皮無女都唔想要你咁解

d女成日都呃自己

接受現實啦

狗公過來人 真係覺得你易入手 睇下有無機會整多幾個玩完無聊再搵翻你

你溝過佢，又叫你介紹女比佢咁應該都冇機會啦

玻

想同你講佢冇女，睇下你有冇興趣去做佢條女

食唔落就係食唔落冇得迫

個名就幾正嘅

你係有丁絲打？

擺明對你無意思啦 仲問

假設如果佢都對你有feel
佢用呢招其實係想引你呷醋籍此測試你
佢見到你呷醋 佢就會開心
因為佢知你鐘意佢
簡稱 曖昧

如果佢對你冇feel而又用呢招
大多數真心想搵你介紹啲女佢識

其實佢都拒絕得你好明顯
有D野唔駛人畫公仔畫出腸

送上門唔值錢
溝過件啦

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

依個真

其他仔唔講，以我為例

我死都唔會叫自己暗戀對象介紹女比我識

我只會對住啲又好朋友又一定唔會溝嘅女講呢句

咪咁多ff啦豬

即係同你講收皮啦 你唔係我杯茶

樓主應該豬排黎

其實有冇諗過只係fd冇話題就talk shit
你真係介紹比佢到時相體咁都尷啦
唔洗咁認真喎

佢擺明唔想揀你 直接介紹d女仔frd佢識啦
到時佢良心發現咪介紹返d男仔frd你識 大家有著數

當你兵囉咁簡單

樓主好橙
唔好再浪費青春啦

佢對你完全無意思，而且明知你鍾意佢仲叫你介紹女仔俾佢，擺明想落你面，佢好人有限，同佢唔會有結果㗎。
我真心勸你儘早放棄鍾意佢嘅念頭，快啲搵過第二個男仔。

你咪介紹返自己比佢囉

佢溝左你成年，你又對佢有意思

即係你當佢兵仔啦

想你送上門

樓主溝佢啊

收你做兵呀 傻豬

巴打一定好靚仔

即係向你暗示佢好渴望有女友
換句話說：即係暗示叫你自動獻身

有兩個原因
一， 佢有目標，你做咩都動搖唔到，等佢放棄目標先有機
二， 無目標嘅，你本人喺佢眼中有重大缺點，唔會接受你，解決到個缺點先有機

目的就係要你知

佢對你冇feel

9up下姐 廢事dead air

我都覺得呢個可能性好大
可能佢唔肯定 唔敢出手 驚無frd做

你唔介紹你自己 佢而家真係唔知你諗咩

所以咪利用你搵任何人同佢扑嘢囉，呀雞

騎牛揾馬

狗公香港特產黎架啦不嬲都

唔靚仔 2x年毒撚a0狗
應該30歲都a0

重新睇過個post啦

開場白嚟架啫

認真，佢對你冇興趣先會咁做，不過佢當你係好好既朋友

除非樓豬真係豬級

佢可能想你flirt佢 介紹自己比佢

HUNTA-500

樓主

對你無興趣囉 豬姐

想過性誕節

咁多女溝你都a0

等緊你話介紹你自己畀佢
樓豬蠢過豬

喜歡本大爺的竟然就你一個

介紹自己比佢囉

屌你叫下春姐唔通講屌你老母又真係除褲屌你老母咩

咁都唔係每句都講架嘛你唔悶我都悶

點解當我係好好朋友？

諗唔到講咩咪鳩up下
有時男仔就係咁小學雞
我同啲fd都日日互問對方有無女

咁就咪撚同我傾依啲感情野啦

可能佢真係當你朋友/兄弟
利申 :身邊有個類似CASE , 十年條女先放棄 ..

比晒機會你
你介紹自己比佢識

等緊你呀

重量上襯唔起你

同case, 然後佢溝左我個fd

你靚唔靚？你啲朋友靚唔靚？

牙官

腳腳

無可能 佢明知我心意 如果等緊我就唔洗咁啦

絕對唔係囉 我係度成年啦喎

你真係確定佢知你對佢有意思？
正常男人應該…
定係你性格

咁你表白咪得，唔洗再比佢煩你

樓主想聽嘅答案:

係呀，佢對你有意思，比晒暗示想約你試探你，你受溝就去啦

正解:介紹你自己俾佢
信我咁就可以聖誕前出pool

佢friendzone咗你囉

同我個名有聯動

感建分

真豬都無咁豬

佢想同你傾計但又唔想你亂諗
叫你介紹女女佢識，等你知道
拿，我身邊既異性同我冇可能一齊架(包括你)
咁解，佢又唔一定真係想你介紹既

佢唔主動咪你主動，嘥時間做乜

你個名幾cute

唔撚係掛

我次次都同佢講我有女都介紹左比單身嘅friend先

男人係咪永遠都玩唔夠

佢可能只係想同你有話題，佢對其他女仔會唔會咁樣？如果對所有人都係咁，佢純粹係狗公一條

變貂蟬就可以
變刁蠻嘅呀嬋俾你要埋我嗰份

佢係MK款定SPORTY款男仔

發覺通常依兩類男好多都鐘意咁講

可能隨口UP者

暗示唔想做你男朋友 但又唔想冇左個fd

豬扒就係豬扒, 就算識打扮最多咪係一塊醃好嘅豬扒

又好似有啲道理

搵次真係介紹女俾佢
睇吓佢咩反應

想婉轉啲拒絕你

想你做sex partner囉，死蠢。

由佢啦 日日有無女掛嘴邊
仲要倒追既毒撚 都唔方好野

講吓啫，唔通問你食咗飯未，真係想同你食飯咩

一係狗公一係毒撚

仲有：
毒撚怕羞，係慢熱啲，想等你呷醋，鍾意講反話

你係到有咩用，你冇表示佢唔敢

佢都講得幾gentle
起碼唔係話你襯唔上佢

明顯等你講介紹你自己俾佢...

你話有人介紹, 叫人化個唔認得你既粧去見佢lo.

Player

Friend已zone